(求救) ps4 lan線連唔到上網

之前係廳條lan線直接插落個router就連到
依家部ps4搬左入房 條lan線插牆就連唔到

有冇巴絲識搞

之前試過 調一調modem啲lan線位試下

換條lan線試下

Sorry 唔太熟嚟啲 咩係modem😅
係router後面個4個lan線位？

但同一條線 直接插router就用到
應該唔係線問題 不過可以一試
thanks

會唔會牆果度有問題

Shit! 真係 喺另一間房試 即刻得左
咁點算

咁咪就咁收wifi

個router係廳 係房收得唔好